Mijn plan was om terug te keren bij Leatherhead; en zo sterk was de sterkte van de mars indruk op me dat ik had besloten om mijn vrouw naar Newhaven en ga met haar uit het land gebracht.
Voor ik al ervaren dat het land over Londen moeten onvermijdelijk het toneel van een rampzalige strijd voordat dergelijke wezens zoals deze vernietigd kunnen worden.
Tussen ons en Leatherhead evenwel de derde cilinder, met haar guarding reuzen.
Als ik de kans had gehad, ik denk dat ik had mijn kans en haalde in het land.
Maar de artilleryman weerhield mij: "Het is geen goedheid in het juiste soort vrouw," zei hij, "om haar een weduwe"; en ik heb uiteindelijk besloten om met hem mee onder het mom van de bossen, noordwaarts zoveel Street Cobham voordat ik afscheid van hem.
Vandaar zou ik toch een grote omweg door Epsom naar Leatherhead.
Ik ben begonnen in een keer, maar mijn metgezel was in actieve dienst en hij wist beter dan dat.
Hij maakte me ransack het huis voor een kolf, waarin hij gevuld met whiskey; en wij bekleed iedere beschikbare zak met pakjes koekjes en sneetjes vlees.
Vervolgens ons einddoel uit het huis en liep zo snel als we konden de slecht gedaan weg met die ik had gestaan.
De huizen leek uitgestorven.
